其實阿仙奴都踢得算係咁...

以護級隊黎講

燈到

懷念愛蛇

話口未完

大波妹燈到一分都沒埋

有無人知爺爺呢排撈緊咩

換廢柴新仔都唔換奧燒.抵撚死

愛蛇

2-1

護級成功啦

弱隊黎講算係咁啦

阿迷都嬲唔落，笑左出聲

真係睇到燥

下年諗下點護級好過.用班廢柴新仔

近排啲分賺夠, 想益下人

橙

輸到沒感覺了

麻木哂啦，笑埋一份

反正又唔洗搶頭四，是但出下班後生仔
送下分比弱隊，雙贏

反雲柒到2046大限

雲

愛sir三分外交
遲早班垃圾球會義犬報恩